一句講哂, 紀律部隊officer定教書

讀垃圾科就grad
gpa幾低下
CV經驗得紀律部隊同教育相關

我想hea下hea下到退休 (唔會搏命做)
因為我並唔係為工作而存在
享樂先係生物嘅天職

:紀律部隊officer
:中學教師

你想教書 但確定入到行?

兩邊都唔係咁易入喎

CV經驗得紀律部隊

少年警訊？

可能AUS/ PMP呢

而家讀垃圾科要拎到常額教席肯定難過入紀律部隊
科科都有專科專教, 點解要請個讀垃圾科grad?

紀律部隊散仔

垃圾科廢GPA
覺得自己考到警犬officer grade
你都幾有自信 唔錯

乜教書有得hea 咩

童軍

一句講哂 兩樣都無你份

兩份工都唔係容易入架喎

大學裡面總有幾個覺得有degree officer實請既人

兩條路都唔輕鬆

Officer屌打教畜
前提係如果你入到嘅話

想hea但係想做officer

Sorry, 我幫樓主重新問過
一句講哂，紀律部隊散仔定中學TA

唔同部門差好遠wor
救護主任老閪都做

樓主咩料以為自己入到其中一個

如果純粹考慮工作前景，一定係officer > 老師
而家做老師好唔穩定，唔易入行，
入到行都未必足point，
就算足point都好大機會合約制年年等續約，見過有同事做爸爸無耐，然後被告知不獲續約

Officer至少有權有勢，政府野跟足point，無乜大錯應該都唔會咁易比人炒，前提係要入到行（我覺得仲難入行過老師）